侵侵已贏 可以all in 美股了

侵哥幾時有令我哋失望 繼續牛多四年 靠你開飯啦

Nio

430開波就all in

430可以all in啲乜

升晒啦

你睇緊邊個台侵侵領先

財經台

盤前交易掃定先

唔係5點先開始咩

冬令時間喎

咁快冬天啦咩
咁我等多半個鐘先掃貨
忍左成個月手，谷住谷住

430冬令時間

輸成百幾票唔係輸緊咩

拜登領先嘅州當佢贏曬都係唔夠270

兔仔跑得快唔代表最後贏嘅係佢

但仲有好多票剩咩

一早all in咗，跌到仆街

正係texas 一個州都已經38票

我既意思係
仲有好多票未點咩?
個選舉POST講到勝負已定咁

未點實
但領先黎講係trump 贏面好大